保安大叔同老豆講我帶條女返屋企 點算

我樓下個保安同我老豆講我帶個女仔返屋企
我老豆問我有冇扑野又同我老母講我媾到女
我家姐又問我係咪破處
我阿妹偷笑
依家隔離D師奶成日講我壞話

睇完請比分

是撚旦啦 由佢地講

仲好啦, 下次直接入上房就得

請埋個保安飲

冇是咁的0分

0分